到底香港係咪大灣區！？

粵港澳大灣區（英語：Guangdong-Hong Kong-Macao Greater Bay Area；葡萄牙語：Grande Baía Guangdong-Hong Kong-Macau[註 1]），簡稱大灣區，是由圍繞中國珠江三角洲地區伶仃洋組成的城市群，包括廣東省九個相鄰城市：廣州、深圳兩個副省級市和珠海、佛山、東莞、中山、江門、惠州、肇慶七個地級市，以及香港與澳門兩個特別行政區，面積5.6萬平方公里，截至2018年人口達7,000萬，是中國人均GDP最高，經濟實力最強的地區之一。

你話係就係嫁？

連登仔風向表示接納深圳係香港本土

深圳宗師深圳華喺深圳拍戲係本土電影

深圳宗師係比香港人睇

其他城市唔知